{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6919378'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "새콤달콤오이지무침"
    },
    "text": "甘酸っぱい·びゅう·まんじゅう\\n\n韓国料理を作るためには調味料がとても重要です。 味付けは食べ物の味をより豊かにする役割を果たします。 今度は韓国料理を作るための基本調味料7つについてご紹介します。 一つ目は醤油です。 醤油は韓国料理で最も基本的で重要な調味料の一つです。 醤油を使うと、食べ物に深みが増します。 二つ目はコチュジャンです。 コチュジャンは辛さと風味を一緒に楽しめるタレで、塩辛い味が好きな人にぴったりです。 3つ目は唐辛子粉です。 唐辛子粉は辛い味が好きな料理に使われます。 4番目はおろしにんにくです。 にんにくは韓国料理において非常に重要な調味料の一つで、酸味と香辛料の役割を果たします。 5番目はおろし生姜です。 生姜は特に魚や肉料理によく使われ、食感や香りがいいです。 6番目は刻みネギです。 長ネギは醤油やコチュジャンと一緒に使われ、爽やかな香りと淡泊な味を与えて料理に華やかな一面を加えます。 7番目は砂糖です。 砂糖は食べ物の甘みを調節する役割を果たします。 このように7種類の調味料を活用すれば、おいしい韓国料理が作れます。 キュウリの漬物の和え物を例にとると、シャキシャキして甘酸っぱい味が楽しめます。 キュウリをタレと一緒に新鮮に寝かせておくと、キュウリの漬物の和え物をさらにおいしく楽しむことができます。 このようにタレをきちんと活用すれば、おいしい韓国料理で一日を気持ちよく始めることができます。 , 調理時間:30分以内、材料:キュウリの漬け物、醤油、砂糖、長ネギ、ニンニク、ごま、胡椒、ごま油、梅液,唐辛子粉,エゴマ, レシピ:塩に漬けたキュウリは食べやすい大きさに切った後, 冷水に1時間ほど寝かせて水気をぎゅっと絞ります。 ボールに入れたキュウリをタレにまんべんなく切るように混ぜます 甘酸っぱくておいしく召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓国料理を作るために重要な調味料は何ですか？",
            "answer": "醤油、コチュジャン、唐辛子粉、おろしにんにく、おろし生姜、刻みネギ、砂糖の7つが基本的な調味料です。"
        },
        {
            "question": "韓国料理で最も基本的で重要な調味料は何ですか？",
            "answer": "醤油が最も基本的で重要な調味料です。"
        },
        {
            "question": "コチュジャンはどのような味ですか？",
            "answer": "コチュジャンは辛さと風味を一緒に楽しめるタレで、塩辛い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "唐辛子粉はどのような料理に使われますか？",
            "answer": "唐辛子粉は辛い味が好きな料理に使われます。"
        },
        {
            "question": "にんにくは韓国料理においてどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "にんにくは韓国料理において非常に重要な調味料の一つで、酸味と香辛料の役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "生姜は韓国料理でどのように使われますか？",
            "answer": "生姜は特に魚や肉料理によく使われ、食感や香りが良いです。"
        },
        {
            "question": "刻みネギはどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "刻みネギは醤油やコチュジャンと一緒に使われ、爽やかな香りと淡泊な味を与えて料理に華やかな一面を加えます。"
        },
        {
            "question": "砂糖は韓国料理でどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "砂糖は食べ物の甘みを調節する役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "キュウリの漬物の和え物のレシピを教えてください。",
            "answer": "塩に漬けたキュウリを食べやすい大きさに切り、冷水に1時間ほど寝かせて水気を絞ります。その後、タレと一緒にキュウリを混ぜて甘酸っぱい味を楽しんでください。"
        },
        {
            "question": "キュウリの漬物の和え物はどのような味ですか？",
            "answer": "キュウリの漬物の和え物はシャキシャキして甘酸っぱい味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "韓国料理で一日を気持ちよく始めるためには、どのようにタレを活用すれば良いですか？",
            "answer": "タレをきちんと活用してキュウリの漬物の和え物などのおいしい韓国料理を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 499
    }
}